究竟 sprite 同埋 7 up 有咩分別

係超市見到 2枝相差$1

lm

好多時去食茶記叫雪碧佢都比七喜我 但我又ok

試過去KFC話要雪碧 條友係都話冇啊 係咁話得7喜

其實7up 係咪大陸野

求知道嘅巴打解釋下

覺得雪碧好飲過7up

飲下咪知囉

大似差唔多

好

百事同可樂既分別

芬達同美蓮達既分別

咁姐係咩唔同

行內人解釋下

Sprite冇咁甜多汽D，7up少啲氣冇咁甜

行內人？

Sprite 係拎嚟打7up嘅產品

我試過酒樓嗌雪碧佢話得7喜 我話咁7喜啦 點知佢拎左罐雪碧黎

屌你老母兩個都冇咁甜
講黎做乜鳩

唔好話兩個都透明
有氣

7up 少D咖啡因
7up嘅泡泡可以last得耐D

7up 有檸味， sprite 齋甜